特朗普 呢 4 年對我黎講斬吓眼就過咗, 但 林鄭 條仆街就好似沒完沒了, 渡日如年, 屌佢老母 !!!!

侵侵 呢 4 年, 我每日都好似睇緊 飛黃騰達 日日精彩 劇情峰迴路轉
兩大航母群會師黃海 戰事一觸即發 點知轉個頭 Friend 咗
重要成日互傳情信

但係林鄭又話 5 年任期 點解好似日日都未完, 感覺渡日餘年, 好撚難捱呀師傅

真呀
仲記得佢當選
咩Make America Great Again
次次推咩政策啲人都好大反應
原來轉眼間已經四年

係, 好想下屆佢捲土重來 但又擔心佢年紀太大, btw, 佢老婆呢 4 年好似癮型咁, 明明索爆鏡, 但又超低調

因為換走鄭月娥，日子一樣咁過
回望梁振英，如果當時你有同樣想法
咁你應該會明點解日子咁難捱

佢老婆好cool，唔似一貫嘅第一夫人行親民路線
臨走嗰下見佢如釋重負，笑得好開心
希望黎緊四年Trump 家可以休息下，再重整旗鼓

哈! 敗登上台，林奠大可以繼續發老姣了!

唔係佢cool

係好多其他第一夫人做作扮嘢

Michelle Obama

有人傳係變性人

佢套netflix紀錄片

猩猩扮嘅

Michael Obama

題目寫得好應！

我重未睇夠 侵侵 架 好想成日見到佢

真係冇過一日好日,屌佢老母